信耶教嘅人,多數都比較不負責任

信耶教嘅人呢,佢哋嘅人生係冇一刻為自己負過責任嘅,因為啲基督徒成日都話將所有嘢交托畀神,到有錯嘅時候就叫神原諒！
大家點睇？

奶晒野就神比世人既考驗，所以唔係佢做錯

其實邊有咁多考驗啊,淨係地球都有70億人喇,如果個個都要理咪好唔得閒

好似衰鬼上帝咁

信耶教嘅人,好多都比啲冇信仰嘅人更仆街

係

信耶穌得永生

根據耶典
只要死前求神寬恕死後都可以上天堂

耶穌俾晒藉口佢地
搞得掂=耶穌靈力加持
搞唔掂=上帝考驗唔洗反省

所以天堂嘅壞人可能多過地獄,反而地獄嘅人先係真漢子

我不入地獄誰入地獄

阿彌陀佛

地藏王菩薩曾豪言
「地獄不空，誓不成佛」

長期會變到好軟弱自卑
遇到困難-> 軟弱-> Good job
你既軟弱就係彰顯神既大能

我弱左6年
等唔到結果
一路都不安

我已經唔再返教會喇

教會係咪好多仆街

有分團契（多數星期六），同埋就咁星期日去佈道會

大家都係後生仔女，好多小圈子，同埋唔成熟既人
唔建議一個人無啦啦加入，會有小圈子。

可能期望越大，失望越大。
你期望有好人，但點知教會既人同返學d同學仔一樣，都會妒忌，都會有嫌棄你，都會有小圈子。
所以我更加hurt。
佈道會可以翻下，導人向善都ok，團契就真係慎重考慮.....

神父性侵犯男童

其實係祝福儀式嚟

其實呢兩句係經上無記載 係後人幾佢既大願總結而寫